若要生活好 要做IT佬

我做左IT十幾年
讀完 HD topup 再加石士
又考埋MZSE ZZIE
現在做programmer月入8K

我生活好充實
每日6點起身
天水圍返到柴灣8am
每晚9點幾放工12點前返到屋企上床

過去8年我收過11次大信封
每次刀可以再搵到工
秘訣係自減3成人工
而且我每次失業期間做好多兼職
看更清潔乜刀做

現在除正職外
放假就返老mc
每星期做2-3晚看更
朝早去汁下免費報紙賣
每個月交完&#21135;房租食反交通仲有三兩百剩

做得IT人就要生活簡約
戒煙戒酒
買車買樓娶老婆就想刀唔好想
就會活得開心

下個月正苦派6千
終於令我可以50歲前身家過萬
真係好開心

推